千祈唔好係Google map到search LIHKG

有係有呢個地方

但都唔及大仆街咁應景

👌

真*係